Documento gerado sob autenticação Nº DFF.023.039.TKC, disponível no endereço http://www.ufrgs.br/autenticacao
1/1
PORTARIA Nº             1825                  de  09/03/2016
O PRÓ-REITOR DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL, no
uso de suas atribuições que lhe foram conferidas pela Portaria nº.5469, de 04 de outubro de 2012, do
Magnífico Reitor, e conforme a Solicitação de Férias n°29287,
RESOLVE:
Designar, temporariamente, nos termos da Lei nº. 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com redação
dada  pela  Lei  nº.9.527,  de  10  de  dezembro  de  1997,  a  ocupante  do  cargo  de  ASSISTENTE  EM
ADMINISTRAÇÃO, do Quadro de Pessoal desta Universidade, LUCIA DE FATIMA SOARES MOREIRA (Siape:
1446906  ),   para  substituir    JULIA  MARION  FERNANDES  (Siape:  1494640  ),  Secretário  do  Depto  de
Fitossanidade da Faculdade de Agronomia,  Código FG-7,  em seu afastamento por motivo de férias,  no
período de 22/02/2016 a 10/03/2016, com o decorrente pagamento das vantagens por 18 dias.
MAURÍCIO VIÉGAS DA SILVA
Pró-Reitor de Gestão de Pessoas
